#### По материалам статьи : "Ваше первое приложение на Hibernate" ####

[Сама статья тут.](https://javarush.ru/groups/posts/hibernate-java)



Подобные реализации (репозитории):

* [Demdelf/BaseHibernateApp](https://github.com/Demdelf/BaseHibernateApp)

* [shorox/test-hibernate-project](https://github.com/shorox/test-hibernate-project)

## Maven, Hibernate, Postgre ##



[Link](https://bitbucket.org/yury-connect/my_first_hibernate_app/src/master/)